點樣令自己正面D

如題

用個背jack得住人

點解

睇動漫

睇開

諗野唔負面

意志力！係意志力！

好有道理

同自己講冇野解決唔到，你一定得架！

好驚自己睇唔開

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦。
世界好公平，如果人人都心想事成
會天下大亂。世上總要有你D咁既廢人。
咁樣諗做人會開心D，正面D

唔係呢D問題

咁係咩問題?